深水埗日式牛扒 triple steak

有冇巴打試過 ? 得唔得 ?
見門口成日排長龍, 起碼要企粒幾鐘

狗也不屌

睇佢啲相都唔開胃

唔值得排

之前有巴打試過
睇佢啲相都唔太想去試

飛去日本食好過，上次一路食一路昅個架妹waitress

可以一試
個人覺得牛排質素都ok既又唔太貴 兩個食200幾 可接受
但係第2次就不了，排太耐